認為依家可以同政府對話嘅人請入一入嚟！！！

改變施政作風？
放棄家長式管治？
虛心聆聽各界意見？

TOTALLY BULLSHIT！

6月9號到依家一個月啦。五大訴求一樣都未接納啊！！

撇開政治問題唔講，淨係講民生問題。

屯門市民嘅要求好簡單，佢哋只係希望有一個寧靜嘅公園，乾淨嘅公共空間。

呢個咁卑微嘅要求，港共政權都唔接受。點傾啊？

傾閪咩？

對住和平示威嘅市民就打、拉、鎖
對住真正搞事嘅人就重兵護送。
傾閪咩？

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始(在此向攬炒巴致敬)，現階邊個同政府對話邊個就係鬼！

仲有咩好傾.
學香港人最鍾意果句, 叫你最大果個人來見我地

More

加埋騎在路過少女身上幅圖

拎住樽水行過都要砌低人，你班黑警唔死都無撚用，有你地既地方只會徒添混亂

傾閪咩？

仲同政府傾？ 依家黑警話事

傾？
2014年個陣對話過啦
咪又要做錄音機
呢一個月發生既事
弱智都知訴求係咩啦

對佢老母

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

傾閪咩！